死阿狗又黑哨

屌你老尾 阿狗

狗隊係咁